見到呢個post既dse生

祝你地一定無u入
男既做地盤
女既做酒樓傳菜

多謝